大家開唔開心 廣東話能夠地底level升到大家都要保護既語言

可見香港人質素高高隔黎啲人🐲🐲🐲🐲🐲